中國豬農將豬疫死豬丟落河以解決問題

正路應該係火燒堆屍體

點會醒到埋堆屍或者丟落河

應該要灌班入口中國豬嘅官飲東江屎水啦

水源

東江屎水

中国恆河

又贏

租国最鍾意害人